% !TeX spellcheck = fr
% !TeX encoding = UTF-8
\begin{frame}
\frametitle{VINCI énergies}

	CA : 9Mds\euro{} \\
	Effectif :  63000 \\
	Présence mondiale dans 45 pays au sein de 1500 entreprises \\
	ERP : Anciennement Oracle e-Business, SAP Hana depuis 2012 \\~\\
	
	Vinci Énergies et sa filiale Vinci Facilities
	\begin{itemize}
		\item Assure (avec sa filiale Vinci Facilities) tout ou partie des services liés aux bâtiments et à leurs occupants.
		\item Propose des solutions sur-mesure pour tous les types de bâtiments. 
		\item Travaille dans l'énergie et l’information.
		\item Entre en concurrence avec SPIE sur les aspects de maintenance énergétiques industrielle.
		\item Fait primer l'écoute du client et l’adaptation de ses offres à ses demandes
		\item Les équipes travaillent en coordination permanente avec les clients.
	\end{itemize}

\end{frame}
